7500

好彩無聽連登仔講，長渣長有，準備發達

3175都係

繼續升

屌我仲諗住過幾日先入

聽日係咪起飛？

你地估阿爺明天會否托市

無女無內幕

又係時候入返少少